美斯已經唔需要向球迷證明自己

過左去啦 都無咁嘅機會再黎
下屆打後備俾其他人上位啦
有時就係要認命
唔係你嘅嘢強求都無用
叫左曾經風光過
想超越就由得佢超越啦
要好好享受埋剩低嘅球會時光

希望球皇阿朗一間踢場好波俾大家睇

你地盡情恥笑啦
今晚如果呀朗都輸埋
算唔算係時代嘅交接
見證兩大球皇末落

通常我咁講一講 一間丙朗都hat trick霸氣攞冠軍

無人理了